想買領展823揸5年前景

想買領展823揸5年前景

別人恐懼我貪婪 仲唔入等幾時

有排升

@日

留名

射精

五年前買就好

70蚊先

重等？機會唔等人架

分注入啦 依家係平 但租務係有影響 唔講香港 大陸d商場都有排挨

日巴仲未入嚟嘅？

你覺得香港黎緊5年既經濟會點樣？

佢地渣大陸場，死撚緊啦。

轉咗做去支那收租，死梗